[月經] iOS集中討論區 (111) Deep Fusion

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.1.2, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.2 beta
<Public Beta

13.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

有冇巴打用緊呢隻ipad ?

13.2 beta
pro max 都變 x 呀
好撚食電

你唔覺gapgap mon有問題咪得
低budget 入門
A10 cpu玩Apple Arcade / 食雞/ 日本堆課金game嗰啲仲handle到

請問而家ios13 + iphone11 pro 重會唔會有雙卡漏數據既問題???即明明副sim已關閉上網,但實際被收取幾kb的data 費...

Gap gap圖禁落去個網會有delay?

呢部機黎緊會唔會有新版

唔係delay係個mon隔開咗少少 觀感問題
但向好果方面諗 整Mon平啲

啱啱出左一個月都冇你問有冇新版

痴咗moon貼咪都係隔開咗

7plus 13.2beta 淨係上LIHKG都熱熱地

我兩隻mon都用緊 都係貼普通膠嘅Mon貼
一樣係睇到分別

都係睇個人口味 親眼睇過覺得OK就冇問題

Mon都少事
A10真係屌唔落

性價比 呢部定air好

唔怕白斑就翻新10.5吋 ipad pro

有暗痛就唔好啦 想平平地買部大Mon iPad 睇下文件同電影

你問得Air 即係有budget
咁咪Air

我調番轉
我受到粒U一般但唔受個mon差

主要想知性價比

都係嗰句啦 你去鋪頭摸完你就決定到㗎喇

GPS錯得好緊要

有無人ios13 拍viedo 4k60轉唔到鏡頭

macOS Catalina 10.15 GM
就嚟有mac機玩Arcade

係有問題，Mobile01都有講

開左reddit account先

有好耐

啱啱join咗r/iOSbeta

Apple 新專利申請 竟是有觸感的觸控鍵盤

根據專利介紹，在此鍵盤上的每一個按鍵都會有自己靜電荷，當你的手指愈接近按鍵時，電荷就會逐漸增強，讓你可以用手指感覺到這些按鍵。同時這樣的設計還能夠讓按鍵吸引與排斥你的手指，打造出摩擦感與質感。

同時幾多部機用?

6部
所以我要買兩set

數數下我自己都幾部...pc, 電話,ipad

我自己就iPhone x2
Android x1
Windows x2
MacBook x2
iPad x2
當我淨係裝一半都要裝4部

一定要咁裝咩 冇得logout login?

麻煩囉
我同時用iphone ipad mac唔通部部都login logout咩
其他少用嘅就冇咩所謂

iPhone 11 銷量佳？供應鏈情報稱 Apple 追加生產中

Surfshark 啦
無限

下代airpod終於有in-ear

但我都係鍾意而家戴咗都好似無戴個感覺
而家真係好舒服 入耳戴得耐會痕

airpods 1 可以退休

升完ios13.1.2電話唔響唔震同埋airdrop用唔到，有咩方法解決

now海外唔俾睇下話

我都係 同埋好食電

有冇11 pro max 用家係開咗 Optimized Battery Charging
開咗咁耐都未試過會自己充到大概80% 就停
反而係部iphone7 就會

部機"認為"你呢一刻係會用部電話

用嘅習慣冇變
反而舊機就會識得自己停

我用咗幾日頂唔順呢個功能熄咗
我擺得佢落個charger就係想佢叉㗎啦

用緊ios13,升唔升13.1.2好？

iphone11都係，已book 天才吧落去屌一屌

我係iPhone x

13.2 好撚食電呀屌，

聽朝一早衝出去拎

部ipad 6以前ios 12嗰陣5日差一次電
而家ipad os 13.1.2就3日一差
係咪正常

可能部機知我平日只會喺office叉一次，每次都正常速度上100

開唔開到先

象徵式朝早都應該開到嘅

都要藍精靈返到工先嘅
不過我有信心今日黨鐵俾人爆完，聽日全線照常營業

Sofar好似除咗十一全線全日停之外
Apple日日都開到門做生意

Btw
旺角間屌米俾人爆到九彩

都係睇商場開唔開姐，六間有五間喺商場插旗
唔通只開廣東道咩

我見信和嘅屯門市廣場都講左聽日全日唔開

有無人用AirPods/Powerbeats Pro 會疾下疾下？

之前用IPhone XS iOS 12.4 完全無呢個問題
而家用緊Pro Max iOS 13.1.2 就出現呢個問題

係iOS 問題定Pro Max 問題

多咗功能會食電少少嘅
不過等佢update啦 仲係搵用家beta緊

翻shift有早有夜，幾時叉都係100%冇分別

13.2同13.1.2邊個食電啲？

13.2 比 13.1.2更食電
我pro max 上左13.2 好似變返x咁

今朝諗住上13.2 見到你咁講即刻打消念頭
依家13.1.2又食電又熱

真心再下一個beta 先
無左核電

下星期應該會有？希望快啲出下個beta 依家幾難頂

用緊se...換11定等se2好

真係冇乜機會有se2㗎喇有都唔係最新spec，想慳budget買返Xr 仲好，出se2個spec都係跟返xr/xs

幾時有發佈會？

11

tcook@apple.com

我部iPhone 7 唔識停

我都一樣 唔識停

IFC都唔開呀今日
林奠迫鳩我上街

今日死淨又一城

又一城都唔開

升左13.2都係解決唔倒無聲無震既問題

我係每日朝早同晏晝4-6點坐巴士返去嗰陣差電之後會計返第二日用幾多就幾點叉返 確保我可以九成以上嗰陣出門口但係我開完都唔覺得有咩分別

8plus 13.1.2 95電同7plus 12.4 81電比好似差唔多

Block廣告依家係咪luna最好用

airpods 2之前用X ios 12.4無事
換左pro ios 13.1.2聽spotify疾疾下 好似跳線咁

巴士叉好慢，淨係可以幫部iPhone吊命

我部11都唔識停，出機第二日買

其實11pro既雙volte係咪唔等於雙通??

我隻earphone 粒制壞壞哋，會自動跳歌
有無得閂咗ios 嘅線控功能

有冇7plus用家上左ios13 airdrop 係開唔到黎用？

no

13.2 真係食電到仆街
機身普通上下連登都可以帶微溫

13.1.1都係啦

13.1.2都係

我仲係beta 6 見到你哋咁講 我都係裝返tvos 12 profile

11舊電好撚廢 10點93%而家得返50%

你點用? cap screen 黎睇下~

唔知係咪開咗vpn 之前都冇咁倒水

裝完Line都未login已經搞到開始有微熱
都係del鳩左佢, 喺部an機用住先

IOS13真係好撚廢

13.2 係一用就倒水
嚴重過13.1.2好多

係
一用就倒水
standby 正常

8plus 轉 pro max
成日聽歌 手拎住電話掂到個moon
一係暫停 一係下一首

係 情況嚴重過13.1.1好多
反而13.1.2我唔覺倒水

用快速開始過野落新機
新機要up iOS 先
但up左成個鐘都仲轉緊
是否輕機

reboot

倒水電 已經唔打機同上下連登

想降返落13.1 但之前冇 backup到

有冇人知今日黃金有冇開？

LIHKG 有beta

LIHKG 有beta
已裝

屌 ios愈來愈廢 俾返核電我呀

LIHKG beta

有冇人上咗13.1.2之後Emoji Keyboard旗幟個欄搵唔到台灣國旗

13.2可以搵到🇹🇼

你部機係咪喺香港買？

唔係，澳洲買嘅

我都係
屌

港澳account依家共享大彎区榮耀
手機唔會有台灣國旗

轉地區得唔得

裸跑既原來真係唔駛曬錢痴鏡頭保護
我80蚊痴完一個星期就甩佐

用落有冇分別 我升左唔覺有

支援auto dark mode 未？

Reboot完 入主畫面再update 多次
又等左成個半鐘
Up咁耐咖咩今次

用電腦得唔得

等多陣再唔得就電腦

請問有冇人係長開low battery mode? 開咗真係慳電好多

我iOS 9 beta開始就長開

打機冇咁熱

旅行用4.7吋有長開
正常mode頂唔到返酒店

有無人打機個時開do not disturb
WhatsApp msg 仲係會彈出來

正常

13.2又變番核電

有啲話倒水有啲話核電
好難捉摸呀

想問下咁多位巴打, 用緊XS iOS 12.1.2 應唔應該升上 iOS13.1.2

今日升左, 暫時未死得

巴打升完覺唔覺得有分別

我都係咁，最後唔過data比佢up完新iOS，再洗機比佢過data

部2G上唔到google 但app store ok

電燒得快左

update 左係咪代表用緊deep fusion?

Taiwan Flag 🇹🇼 removed from emoji keyboard on iOS for Hong Kong and Macau users

屌升左級之後係咁我條線唔用得

嘩屌

on9 apple

Apple唔快啲settle壇嘢嘅話
好快會被裝修

有排都未輪到Apple啦

本身用緊邊部機？

xs

屌今日用用下唔知做咩係咁重新開機

有無特別

好呀，夠膽你咪裝修囉
唔知所羅門、其他議員、trump見到自己國家嘅舖頭被裝修會點呢

真係唔好試呀
一用就瘋狂發熱倒水
琴日就咁放喺度airplay聽個零兩個鐘歌，期間上左半個鐘連登
就由100->71

本身已經覺得d電用得快咁睇黎唔升好d

我用電腦更新就好快搞掂
跟著先過資料

你setting > do not disturb > silence係咪較always?

呢個問題Apple終有一日要面對
中國遲早要Apple喺呢件事上跪低先俾佢地繼續喺中國賣

不過講講吓
呢排apple發佈product好似無咗countries and regions 張圖？

係
唔知關唔關政治敏感事
Apple喺呢方面一向都幾識避重就輕

今日冇啦啦間中重新開機
仲要開APPS都特別慢
同埋由靜音較返有聲會DELAY
較大細聲都有問題

想問下我新機直接用快速開始將舊機data 過比新機 冇更新過iOS 但發現依家ios13 收唔到通知既bug 就算我set曬banner always preview 不斷重置都係唔識彈通知
諗緊更唔更新13.1.2好 但冇撚左通知對我呢d用球探 90* 既賭仔黎講好撚辛苦

13.1.1認證關閉，但13.1證證開放，睇嚟省電bug 13.1.2已fix

有冇人更新咗之後電話鈴聲時大時細？

冇乜

有無人試過睇睇下 YouTube activate 左 Siri ，睇英文 video但我 Siri係廣東話

iPad Pro 12.5” 2018

屌BACKUP又BACK唔到
又要搵藍精靈
唉

iCloud?
iTunes?

如果個tv+ 係有得睇埋戲
咁自前買咗戲咪好on9

我不斷重新開機
插電腦用ITUNES BACK BACK下佢同我重開
ICLOUD未試
但我隔唔多過15分鐘就熄一次機
唉
前兩日UP左13.1.2，今日先有事

啫係13.1.1最好？

目前嚟講係，依家部新機Pro Max冇13.1.1咁省電

買返黎 13係最撚慳電

但13 bug到用都用唔到

13.2正式版真係要睇定啲先，Deep Fusion已經唔重要，有啲位Pro Max都有少少痴，始終FaceID同鏡頭已經偷左少少Ram(偷埋右)

咁我唔亂咁升了

除左人地打黎會無聲無震外，係幾好

想知iOS有冇類似功能可以report spam
部Xs冇插SIM收唔到SMS所以確認唔到得唔得

屌你老尾更新完之後都係乜野app既通知都收唔到

痴咗反而開閃光燈影出黎好矇

大家對核電嘅要求高咗好多

Yes

唉又要約藍精靈

Xs 上左最新13.1.2 好鬼lag 連解鎖都要停頓一陣

我XS MAX，岩岩出13.1.2果時升冇野
今日無啦啦重新開機
仲要係咁重開
隔一排又重開
屌佢老母

仲係13.0, 日日都彈出黎叫我update
係咪唔好上住等13.2先上好D？

唔係,
係另一個while iphone is locked

係咁重新開機應該我問題既
舊年XS MAX一出我就買
第一次就係係咁重開我拎去換
第二次變磚搞唔到又拎去換
之後用左都半年有多，依家又係咁重新開機
黑撚到爆
但仲未過保，又要再換

重新開機又無 只不過真係好窒 同埋好易熱 之前ios12都唔會

有無人部Iphone 淨係set到六位數字密碼set唔到四位數字

我升13.2 ，又覺得好過13.1.2喎
起碼覺得接收好返啲
個藍牙又好返啲
用電暫時都ok

但裸跑鏡頭會貼住平面
怕會刮花

有冇人更完13.1.2 完全收唔到通知
wts tg要開apps先彈返出嚟
全日一個通知都冇
Reboot reset網絡都試過
有冇解救

推

等下個update

睇黎唔洗升13.1.2住

我又收到喎
不過整體感覺對13.1.2比13.1.1差

Ios13升唔升

13慳電？擺一邊唔禁佢d電都自己識降仲要降好快

wait 13.2

呢個UI靚啲

所以我開始諗緊
換過兩三次機都係會咁
係咪我個BACKUP根本有事
定係砍掉重練算

ipad 第6代 升左ipados 成日轉landscape 都轉唔到一係唔轉 一係就得d dock 轉

香港人 反抗！

Kaiboard 仲有

無得直接睇地圖上面啲emoji幾時整 但真係靚啲 個map都唔同

ios13個所謂自動化係彃個notification出黎要user response先識郁

最近睇facebook直播 底下啲留言全部都好耐先彈一次 多數都人手碌嚟睇啲留言 之前唔係咁 有冇解決方法

我用11 有呢個問題 仲以為係airpod 壞左

xs係咪用左hdr既相都唔再係相簿既左上角顯示？

@望遠 有冇諗住加個long press post preview俾依家啲冇3D touch嘅user
係會撞咗啲short cut, 但可以俾user自己係setting到toggle

pro max 真係好多問題咁

我打算陣間試下洗過部機 經shift+restore 試下

ifc聽日繼續唔開呀死林奠

星期5去發夢前諗住去撚下部機都已經撚唔到

我部4上唔到連登了 過唔到captcha

要iOS 9/10或以上

呢排拎返出嚟 真係想像唔到嗰陣點解覺得快

點解我airdrop會開唔到？次次重新開機先改得到
收完一輪相又自動幫我off返

想問IOS係咪無得好似android咁揀share去IG story? 撳share入面撳IG係淨係可以share去post

科技嘅嘢就算不斷變遷
正如我都想像唔到點解嗰陣時會覺得3.5寸mon夠大

係 冇得share to story

+1 藍精正都搞唔掂

有無人用唔到payme

想問下呢到有無巴打有買battery case?
唔理牌子
有無推介？
Mophie個juice pack掂唔掂？

個UI改咗跟iOS 13 一層層

dedededecade

食🉐️屎la

今日繼續全線apple store落閘

屌你幾時先處理倒無聲無震個問題an 轉ios 攪到又要用番an機先

做完虧心事唔比hkmap.live上架

Thanks!!!

我星期五隻nike仲未拎到

部iphone 8 突然show沒有服務
但駁wifi 又用到wifi call
Reset過網絡設定 抆過sim再插返
都係繼續 show沒有服務
係咪即係硬件壞左

應該唔關事嘅
只係啲地鐵站/商場關哂啫
不過啲租肯定蝕得好甘

其實IOS13連登係圖片模式入面download完係返回唔到要重新再開過好麻煩 希望快啲有update

睇怕呢個星期都拎唔到
你不如打上CS問

點會蝕

原本AOS 10號送到
星期五朝早cut咗單轉pickup
林奠落地獄

唔覺50分鐘可以差2成半(用住差)

12就咪升

13.1.2 8plus表示好難捉摸

都係12好

新買左部iphone8 升左去13.1.2
長撳果陣會有好細聲"click"一聲，想問下點樣disable左佢？

唔係3D touch果隻震動黎，係真係有click一聲，好撚嘈

開少咗成一半鋪喎

有無人升級到iOS13.1.2人地打黎都係又無聲唔震
但REBOOT完無事 5分鐘就打回原形

之前喺相片位一路都 正在下載原始檔案
我停左同iCloud 同步 再del 由頭做過
最後搞左3 日 終於download 晒

IR又開得少

一係靜音 一係入去off 3D touch

係 pop
不過以前用力先有
依家變左long press

iPhoneX 13.1.2 miss哂公司既call呀屌

有無11用家分享下用電同過熱問題嚴唔嚴重？13.1.1 有無fix到個啲問題？

冇13.1.1了

屌究竟係OS問題定係我問題
我將部XS MAX較到恢復模式
用ITUNES復原之後都係會重新開機
屌那星

iPhone 11得雙鏡，deep fusion 效果會唔會差過11 pro 3鏡

關咩事... 軟件嚟

13.1.2係咪真係冇咗台灣旗

yes

仆街基曲

Surfsbark可能有connection logs
利申 買咗Nord

Gay cook 真係仆街黎

Steve jobs 如果不斷比中國侵權，一定會屌下先

所以Apple呢單嘢真係要快啲拆掂
拖拖下會變核彈

Nord VPN 用唔用到落AppleTv ?

少你一個香港市場 我apple 會死咩

device model係ZA或者CN就好似冇
初初叫人唔好買港版冇人信

Apple要搞嘅話
買咩版都可以搞到冇
分分鐘13.1.3全球所有版本所有區都冇哂台灣/香港旗

Apple 美國野又唔搞得
而且員工九成黃

到今日都仲有人覺得多個鏡頭會靚啲

俾個理由justify自己買pro係正確啫
冇話對或錯嘅
滿足到自己就得

偏偏個老細最想奶中國

有無人app store睇唔到app d介紹片?

快唔快?

快 好似冇開到VPN咁
篇文入邊都有講 如果攞嚟streaming多數啲人用Nord
所以穩定性同速度而言相對上都較好

唔關事，轉去香港，支那以外地區13.1.1支旗都會出返黎（我用日本區試）
不過蘋果香港一樣要出黎解釋

負評既撚樣出黎屌囉屌你老母
講事實又抹黑呀？

算啦
呢度啲負皮係唔會有理據

盲撐到咁，唔講真係以為佢地成手AAPL

但係我用13.1.1地區都係香港都有旗

同左Apple 講要換機，1換1

第一句：
Hi I found a emoji is missing after updating to 13.1.2

佢問我咩emoji

The flag of Taiwan. I am living in a free country (英國住) why is it restricted? It’s freedom of expression. Is Apple trying to censor my political point of view?

佢問我邊度買

Hong Kong but does it matter? I just want my phone to work as much as it was and not limiting my way of communication with others.

佢話要同 manager講之後話我可以去Apple store免費 1 換1 ，製造左電子垃圾添

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

英國JJ係唔同啲

已升13.1.2 香港區 Gboard正常出到🇹🇼🇹🇼

我以為deep fusion影幾張，係幾個鏡頭同時影嚟cal

🇹🇼 Taiwan Number one
13.1.2
Region: Hong Kong
iphone Language: English

但問Siri台灣天氣，會強加支那起前面

打 Taiwan會出 🇹🇼
Taiwan前，唔可以有字

所以睇下下個version佢會當bug咁fix番定係照舊冇icon
如果係後者咁就變咗政治問題

只要唔係香港，支那地區都冇強加

係咪真係要搞到一人一電話打去800質問先識驚？

有冇人wallet多左個apple cash出嚟？
我部機地區係set左香港

屌係喎，地區：香港、語言：日文
台湾(中国)

屌你老味，星期二就打上800質鳩佢
離撚晒地

如果唔係bug
依排咁做都幾冇智慧

13.0 11pro
用EarPods點解有時會自動播歌......

侵侵呢期攬台灣
又制裁緊香港
又同中國打緊貿易戰
然後添曲走去del台灣支旗（仲要係港澳account先del）
同時港台反共情緒史無前例咁高漲
中國又周圍逼啲大小財團跪低
我真係睇唔透

屌 13.2gps成日停係舊位置 一定要開wifi先識update

寧願pro少個鏡頭再換多啲電/ram

而家去apple store買iphone 11係咪都要比晒錢訂左先可以拎到機，無得walk in?
咁如果想trade in 咪做唔到？
Btw 希望聽日會開啦，部8p壞左無機用

Apple maps + Apple watch好正
可惜香港得行路work
如果有交通工具就好

有得walk in

Apple trade機價咁閪

呢期香港宵禁咁款
都係靠行路㗎喇

佢想trade部壞機

請大家set MTR mobile app location settings --> 永不

壞機Trade完咪又係得$0

想問下而家點del apps

長㩒囉

gboard個語音係咪仲未用到

設定>一般>iPhone儲存空間剷app好過啦

長撳丙拉一下

用citymapper

ios13.2 好似有啲熱

屌 但係ios 12係咪冇呢個問題？

唔夠膽up

我部7仔到而家都未夠膽升iOS13 , 好驚光速倒水

部pro三個鏡頭都唔同色水同吸光量
最靚嗰粒係普通wide

iOS lihkg app設定選項少過Android版係咪正常

兩邊都唔同底
呢邊係HKG+

原來係咁

我想問有冇巴打
佢個mon係咁出 已啟用縮放

係, 粒ultra wide 未成熟

部ipad唔知點解個mon突然多咗一條線(1年前買)，想問下呢個情況有保養下洗唔洗收錢?

未過保養多數唔洗

倒到仆街

Post gif圖起Facebook，有無收定格?
ios 13.1.2

你確定？

㩒耐啲之後郁下或者㩒重新排列就得

長㩒完拉下個icon or 揀move icon

Arcade有四隻新game

我13.1.1都係 smartone

係

喺士多試拍video轉鏡頭
見到都幾大色差 有d失望

屌你老母，今時今日whatsapp backup仲係慢撚到閪咁，執柒咗佢啦

今時今日仲要backup 執柒左佢啦

我之前見人貼大J test片
三個鏡跳嚟跳去唔同色

就咁iCloud backup成部機就得

quality 都係

CraigBB會覆email

叫佢搞搞台灣（中國）同emoji個問題？

屌佢痴左線

擺上巴哈

換左新iPhone 一直搵唔到我隻Apple Watch S3
要連watchOS都要更新先pair到？

iOS 13.1.2
watchOS 5.3.1

問下你地部pro max粒閃光燈係咪上光下暗？
即係上半部粒燈明顯光過下半部？

unpair 左舊電話未先

無用
台灣地區唔會強加支那落去，同埋唔會唔見左支旗

得香港係咁
星期二集體打上800質佢好過

我知點解了
原來開電筒只會著白燈
係拍片先會著埋黃燈

13.1.2 㩒呢條bar成日無反應

台仔版有冇？

有冇巴打backup whatsapp成日都卡住
次次都要打去apple叫佢幫我reset個icloud先可以backup到
隔一排再backup又再卡住係度

想請教大家 3hk apn setting點set先用到4g

我iTunes backup啲相炒晒仲未有人搵返我

今日所有士多開12pm

我部10仔升完 13.1.2 仲係人地打黎唔震加無聲

繼續全部都closed

光圈問題 光暗有差別 睇落去唔同色？

有個pro字
以為佢會tune得靚啲
點知

約左Genius Bar
約左幾日都去唔到
買左部PRO MAX返黎冇用過
依家要約到星期四

各位巴打
我地一齊打去蘋果屌柒佢 又係為左中國跪低

頂
尋晚AOS揀到今日時間pick up
錢都比晒 今日一睇又變左休息

我星期五pickup到今日都未拎到
呀死黑警

唔知係咪Wide 同 tele 鏡 同一個水平
但ultra wide係單丁果邊
始終都有距離可能因為咁所以跳下掛
都係估下

你地有冇試過部iphone經常跳到最頂頁？

有冇hotline/email去問下？
應該有大把人係呢啲case

揀左pick up但一直係PI處理中狀態 取消訂單
請問係咪唔洗罰錢？

除非你想cut單啦 唔係我諗佢都係叫你等到有開門先拎 呢啲典型答法
呀死黑警

reset 部機

約咗今日天才吧
屌你老母想點撚樣

今日apple store又全線唔開？

想買原廠皮套

呢期香港咁樣
大家忍耐下啦

Wireless + apple watch charge 有冇推介

希望今仗贏到

點解WhatsApp擺係耳仔邊就算較到最大聲都好細聲？
用speaker就正常
係WhatsApp問題定iOS13問題定我部機問題？
iOS 13.1.2

要知道一間apple store幾百人，住喺唔同地方，要番齊工開門唔係一件容易嘅事，將就下啦

都係呻下
部機更新唔到
隻錶又配對唔到
約咗成個星期諗住今日用得返隻錶

問林奠媽媽想點

睇咗好耐的起心肝想去痴348mon貼 連續3日開唔到

得me係咁？

想問下更新ios13.1.2 入左黑畫面中間有apple icon 下面一直轉， 之後卡左係度成個鐘，按咩制都無反應，有咩方法

電話更新唔到？本身ios幾？
隻錶reset咗未？

想問下有無得同時 Apple music + 自己入歌？
我用iTunes(唔係好識用）拉d歌入去，佢話我開左咩iTunes 資料庫唔比入，但關左之後apple music又無晒d歌

天才精靈不如上來回post

你唔小心hi 到網最頂個邊位？tap 個邊位會彈返上最頂

可以架喎，你照用itunes sync自己啲歌，之後開apple music咋麻

Hard reset再試update，機有冇backup?

冇tap 過都會自動跳
一陣試下reset部機

iOS 13
隻錶reset過
iPhone 11

錶第幾代？

S4

有冇話點樣配唔到，卡住定搵唔到大家定點

配對個到卡住「請稍候⋯」

Ios 13.0?上唔到13.1?

開鋪未呀

係
入去更新版面又係一樣
等咗一陣就無畫面

12.4.2....

Reset network settings試試，會冇曬wifi密碼

收到
返歸試
隻錶點搞好

我覺得升咗再試

明白事理

Line 都支援haptic touch long press, whatsapp 呢...?

返歸影你地睇
好鬼麻煩
本身返工都返到無時間

收到

發覺13.2 個deep fusion效果只係響iphone 原生個相簿先有效果，用其他去睇其實係無分別
果然係beta

冇unpair就

連色水都唔同

turn off slience unknown callers

屋企客廳床頭一黑一白各一
nomad 都唔錯
但係部電話就唔係企喺度叉電，我個人來講就覺得企喺度方便好多

可以話你聽 pro三鏡上網評測
已經係咁多電話
唔同鏡但調色三鏡都保持最接近嘅機
所以唔洗失望

348 belkin mon貼

hk no arcade
apple

上youtube見到spigen 168個張都唔錯

上taobao見到smart devil 30個張都唔錯

大家知唔知有冇啲叉電線一邊個頭係 usb c 另一邊係多插頭 (lightning+usb c+micro usb)

就係唔想淘寶

12.4.1直升13.1.2後，AirPods成日斷 咩料

升左上iOS13之後連唔到iTunes

更新Macos caltalina gm
改用Finder

800-908-988左
開頭夠膽死同我講政治問題不討論
我即刻駁返佢唔係政治問題，係用戶體驗問題
有咩理由因為係香港地區就要比其他地區少一個emoji用
然後先肯記錄在案，跟住仲要同我講其實好多人反映呢個問題
我就等佢點覆，3日內冇答覆繼續用個caseID質鳩佢

應該黃金有一堆

Siri Spotify
tv Spotify

有無總部 投訴email template

800-908-988先
打撚爆佢條線先

要JER到佢承諾下一個更新會比返支旗黎完整返個用戶體驗

記住唔係政治問題，係用戶體驗問題

如果有興趣同佢地辯論政治就拎Siri 出支那台灣個case去拗

用咁耐都係覺得joyroom 嗰隻黑邊高透最好，三十蚊兩張，Xs max嘅貼用到喺pro max上面
佢嘅黑邊會遮到大約0.2mm嘅邊但唔太大影響，邊位貼近2.5D轉彎位唔會有白邊

升完上ipados同ios13中哂伏 唔想中多個

逼班底層我覺得無咩用

不過都打左先

用完閃魔，下次試下佢先

你要預左唔支援PD

有無人data開vpn左上角無symbol

11 電量顯示有bug
叉一陣就有80幾上到97 開完low power mode 由97上到98 重開機之後上到100
點搞？

我都等緊開門

雷巴想買咩？

348 belkin芒貼

等你地2個348包膠

之前有巴打係芒貼包膠完 話正

地圖幾時先改番做香港有中國2隻字好核突

上左promax?

係吖 popo綠

好正

到底幾時開呀
無機用呀

黨鐵正仆街來

上AOS訂可能快過等佢開鋪pickup

驚部機不幸有問題
去store walk in 買可以換好似保障好d安全d
如果唔係去百記/偉訊呢d用信用卡買仲平仲抵

嘩屌正！

新嗰隻解迷game好似唔錯

買 iPhone 11 即裝芒貼 外國用戶鬧爆屏幕勁易刮花

有無人用緊surfshark?

我用緊 幾正

期待belkin

期待+1

推
連wifi會有symbol係左上角
一轉data就無咗

係電話叫到Apple TV播 不過好似要係TV開住個app

點正法？

其實PS4 remote連iOS個燈隻色係咪特登襯返Apple Arcade隻色

過完WhatsApp 部11正式用, 脫離咗iPod touch mode即時覺得個5W差電器差得好慢

如果買左ac+
下年trade機
個ac+點？

退applecare剩餘月份款項

右邊嗰個圖案代表啲咩？

iPhone 11 有個option 會用埋ultra wide 影，等你唔會miss 野

Same here, ching點搞?

原來已經上唔到鴨屎多

上到...

用laser fix 電話 broken glass back

如果俾意見APPLE點去改善個ios會唔會采人？好想佢整得個Siri更加smart，宜家仲係廢到無輪，我宜家先知叫佢著粒led燈十秒佢係做唔到，原來佢係唔識做啲scheduled同埋conditional嘅任務，又例如同佢講，一個鐘內收唔到David打入嘅電話就send sms叫佢還錢，去到呢個水平先算實用

我2G 3.1.3都上到

開始有d懷念粒粒moon
同開cydia裝親tweak都要respring等成分鐘

真係好慢

究竟13.1.2係慳電左定倒水?

呢個畫面真係好令人懷念

嘩
真係好懷念

想當年SJ喺發佈會示範slide to unlock
全場歡呼

4s

做得好

忍唔住揾返黎睇
好懷念

差watchOS未可以用cellular聽歌

而家睇返3g覺得好慢
但同期嘅windows仲恐怖過
點解嗰時覺得快

pro同pro max點揀好 本身用緊7plus

搵apple support嗰邊會唔會好過800

我都用緊7plus,諗住買pro
借朋友部pro 上手，已經重過7plus
pro mon size 等於成部7 plus 咁大咁濟，所以我覺得已經夠曬，唔洗上max

一定係Pro Max

用落唔會覺得細左？

點解？

唔會啊 pro 個mon 等於成部7plus 面積咁大wor
應該只會覺得大咗
反而上手用落唔慣無左home 鍵

800就係Apple Support
佢地會用AppleCare remote screen確認問題
我分別比左部13既Xs同埋13.1.1 iPad mini佢睇
有個pointer比你指埋比佢睇邊支係中華民國國旗

問佢拎caseid瘋狂跟進就得

英文好既可以直接搵鬼頭辯論
因為坡狗連中華民國都唔知係咩

冷後shamesung就可始狂抄iphone
例如Omnia 7不過冇乜人知呢部嘢

又要再問多次
有無巴打知點解會轉data會無咗vpn個symbol

岩岩先發現 唔知係iOS 13定13.1先有
non-OLED moon有得用黑背景的動態背景

你個VPN未reconnect返到

好似得Wi-Fi先會顯示VPN，4G/LTE唔會顯示

會架

我轉返data有用speed test試過我係台灣架

有巴打話試下hard reset 再用back up 取代番
但係我返唔到屋企住，用唔到itune hard reset
唯有依加on 99 咁由拒轉等拒無電

4S我俾咗個小學生用 仲用到
whatsapp fb嗰啲

我同時用緊5.5 同5.8

睇片打機 5.8細好多

唔好玩啦 係長咗咋 睇嘢細咗好多

唔知800都搵到支援
之前apple網上預約phone call
另外搵到apple feedback 一齊炸爆佢

我玩咗一陣咋，可能錯覺
原來mon 長咗感覺會反而細咗？
即係買max 好啲？

有得 scroll, 長長賴賴做乜？
16：9 夠啦
宜家搞到部好重，又冇咗 touch id

我搞掂了
上網睇教學入recovery mode
連pc iTunes 然後禁幾粒制入recovery mode，經PC做update順利成功
唔洗reset 部機，宜家無問題了

thx等我聽日返屋企試下

唔係
係因為部機真係細咗 窄咗
睇片打機細過7plus

Max睇片先係plus size

咁要上max 先有升級感覺？
但max 好似好重

細過7PLUS係正常
19.5:9同16:9既顯示面積都唔同

備份whatsapp要成14GB
64GB SE點刪到咁多出黎
有冇其他方法？

旺角 or 華強北己經有

iTunes
/
iCloud 就咁成部backup
唔用whatsapp內置個垃圾

有無包埋xr / 11既比較？

留意返呢個係成個面積計

未計M字mon睇片要cut走埋黑邊

好詳細
除左max機，其保機視覺上同plus機比都係細左

現家可以用siri叫spotify播歌

Whatsapp相同片都會backup齊？
因為我無另外save
3年無換機，唔清楚，麻煩哂

#手動轉

必罷名單：

1. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

2. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

3. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)

4. 旅行社
中旅社 (中國國企)

5. 衫
I.T (主動交CCTV畀黑警)
- ete!
- Double-Park
- 5cm
- b+ab
- Izzue
- Fingercroxx
- :Chocolate
- Tout a Coup
- Venilla Suite
- Puzzle
- A Bathing Ape
- Aape
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

6. 食
M記 < 中信 (中國國企)
Pacific Coffee < 華潤 (中國國企)
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

itunes直接backup落電腦 新機舊機ios要一模一樣
過完連d位都一樣

唔知wow 左未

Gmail同whatsapp幾時先有黑色底

邊個iOS ?
未wow

借問聲以前用3D touch開twitter link會自用開返twitter apps嚟睇
㩒youtube link又會開返youtube app
ios13之後係咪無左呢個功能？
thx

iOS 13.1.2
App HK Bussez

WoW，八達通Apple Pay兩個禮拜前可以講緊啦

基本上iTunes iCloud係成部copy

係 就咁拍埋都知Apple嘅5.8係細過5.5

大家會prefer太空灰定銀色
定係跟返macbook隻色

太空灰好
利申 用緊銀

Apple想出apple music tv+ bundle 但俾music labels嗰邊拒絕

唔難理解嘅
唱片界本身已經對Music streaming好有意見
依家仲要同tv對分

始終唔係自己野,難用嗰邊整bundle
但淨用tv+ icloud 同acrade 整bundle又太弱

Thanks

我itunes backup炒撚晒相機影啲相 9成相變晒白色
如果舊機轉新機 搞掂晒check清楚冇事先好刪舊機data

其實Apple咁有米
Marketing又勁
自己開唱片公司簽+捧歌星都仲得

點同,apple music係近乎全部主流音樂喎

兩樣都做啦

一星期啦 apple support仲未call返我

做咩

慢到仆街，唔信你開個新ac 玩下，有七日試用

個慢充80%係點玩，佢幾時先會幫我差到100？朝朝起身返工得7x真心屌出聲

如果影響到你不如off啦
其實唔係好覺有咩大作用
舊嗰啲iPhone 咪又係長插過夜

有冇人升緊macOS Catalina 10.15

Here down得極慢

點解做到俾mac用ios apps都唔肯喺Mac 加翻個touchmon

頭4GB幾都算快，去到6GB左右越嚟越慢

有得長㩒彈preview

等睇報告
Mac我少用 懶得開

我屌
LiHKG update
3D touch機都變埋Haptic Touch

啱啱終於升完，訓教先，訓醒再試玩

安全性提升
知唔知加咗啲乜？

6s 冇事

撤回 6s冇事
正式版cut 咗

ig 有dark mode

我無wow
App可以咁做

Work ios13.2

Apple will now be largest player in Japan Display bailout, says new report

下？ 屌？
仲係TestFlight

屌 邊有cut
你入去設定熄左3d touch再開翻睇下係分別

有無人有同樣問題

Apple is hiding Taiwan’s flag emoji if you’re in Hong Kong or Macau

Verge 報咗

ig 支援咗dark mode

Apple+NBA齊齊將全球抗共氣氛推上巔峰

再打上800投訴

新 Mac OS emoji 都係冇青天白日滿地紅揀

請問各位邊間apple store genius bar walkin最快？
booking冇一間有位sosad

淘寶

Same

Facebook

想問下iCloud 共享係咪唔同國家地區既ID都可以add

想問 iCloud 或者 iTunes backup 係咪唔包自己入落去嘅歌

Ig個dark mode好黑

有冇巴絲用11pro 我個定位好唔準 成日定位左去海中心更新完 reset完設定都係咁樣

灰底得唔得

有冇巴打有用shortcut? 有冇啲實用野分享下

好似唔得

ip11 update左之後仲係咪倒水電

電話啲電倒水咁倒

我搭程車得返50 返到公司一路差住 又係得50 屌佢老母

有冇人有時個WIFI自動開咗

個個士多收6

佢嗰個optimise charge係預你瞓教差
唔鐘意可以熄咗咗

根本只需要兩個模式俾人開啟就得

1.長期叉電mode，例如鋪頭pos用ipad，長期保持50%電

2.瞓覺叉電mode，先叉到50%～80%，起身鬧鐘響前叉到100%

其他時間完全無必要有任何電量管理

電量黎講應該13.1.1好一點

有無人知update完電話唔響唔震點解決

冇撚咗波波menu喎

@望遠 波波menu去咗邊

ig識得開app loading嗰下已經dark mode

但係telegram仲係開app 白mon閃一下

🇹🇼

我ig唔識轉

唔包 要iTunes再同步

XR又多個功能

website setting問題

屌 好彩部X仲係testflight
仲有波波用

Ig有dark mode

有無人覺得ig個dark mode 好山寨feel？

我都有呢個問題
好撚麻煩

slience unknown caller

Silence

唔關事 我有save對方電話 都一樣靜音

入setting off啦
control centre嗰個假off

咁未試過

因為一直冇人打嚟....

叫你阿媽打比你試下

講笑 冇事
用緊13.0 beta 6

macOS 10.15都無咗

原來效鬧鐘叉電可以暫時disable左個optimised battery charging

例如我想5點出門口 3點半開始叉電，效好出門口個鬧鐘 部機會係5點自動叉到100%，唔會80%變慢叉

除非你真係日日夜夜突發性要彈起身返工，
否則佢係識根據你用電話嘅時間習慣，自動hold住押後到你要用電話前嘅一段短時間先會幫你充滿佢
唔使下下叉爆一個充電周期，
唔知你乜嘢事，我用咗兩個星期都冇你咁嘅問題出現

想問下iPad Air 2應唔應該上iPadOS?
會唔會慢左？

有冇巴打試過, ipad photo 入面D 相濛查查,但係 iphone 果張係清?

更新先有？

呢個功能點較？

咁如果你臨出門前差爆100%，返工途中得返50%，返到公司差電又係得50係咪即係我電話壞左

唔係好覺

屌我舊電都倒水左好多
唔知係咪ios13.1.2問題
諗緊去唔去換電好
但個 battery health 仲有84

唔使教 教鬧鐘就得

iPad pro12.9實物好正 幾時減價

13.2幾時正式..
費時上beta..又想玩deep fusion

想要4g定lte??

無乜特別其實
都唔知佢有無deep fusion 左

搵到解決方法....要個通訊錄d contact入面無任何emoji同標點符號
on99,del晒就響返

上網睇呢代好易灣

我原本用12.4.2都無問題一升就搞成咁

應該分批

黑色airpods concept

我部11 PRO有幾次突然上唔到網
AIRPLANE MODE熄開又試過，MOBILE DATA熄開又試過
次次都要重新開機先上得翻，但明明長收4G

csl?

巴打可唔可以教我點set番㩒左陣都係搞唔掂

其實唔係完全關csl.事 係iOS 13.1既bugs 我用SMT 同 csl.都有過呢個問題 但我升返iOS13.2 beta 就冇事

*我都用緊iPhone11 Pro

希望真係唔係csl問題

App入面仲可唔可以用3DTouch？

希望真係iOS問題唔係硬件問題啦
不過真係幾困擾，淨係今日都已經兩次
快啲出UPDATE啦屌

ip11 13.1.2 今日無啦啦有來電嗰陣唔響唔震
係咁miss call
有無苦主？
信號成日斷下斷下我都忍佢，但唔響唔震真係dllm
Reset setting都無用

我有另一個問題，就係會自動斷wifi

已經唔係用tp link, 幾年冇出現過既問題ios13出現返

可以

唔係 我指係個website問題
一係你試吓用Safari開

用Apple router咁耐冇斷過

呢個關Intel問題

會唔會因為你張相唔係原檔 放左係iCloud

新買ipad mini仲係ios 12
升唔升ios 13好？

我覺得airpod出灰色多過黑色

新買仲用舊系統做乜

Del 聯絡人有（付號）既人
既係芝麻來電個D

我都係，有次睇睇下YouTube 上唔到網，重開後上網慢左好多，打去SMT問佢話俾足全速
過一晚之後快翻
利申iOS 13.1.2

係直頭上唔到一定要重機

今日先買
即係升左好d?
見之前d post話好食電

我都想知上唔上好

搭緊地鐵？

佢反而次次同我叉到100

係，但我未換機果時已經用緊csl
地鐵係有機會LOAD空氣
不過隔一陣通常會無事
但依家係一定要重機先上得翻
講緊係即時變翻正常速度
如果唔重機試過喺旺角有一次行幾條街都上唔翻

iPad唔上iPadOS點叫iPad

一係等埋13.2

應該跟13統一
好似telegram 咁

岩岩終於試左第一次
試過setting轉第二張卡，滿格但係都上唔到網

p.s. cmhk + birdie, 月中會轉哂做smartone

telegram有變haptic touch咩
我冇事

好似好多人都有喱個問題
今日去左問精靈，佢都唔知點解，叫我去問下csl

有冇人係咁彈呢句嘢出嚟

Xs MAX都有呢個問題
我係次次用完Nike Run Club跑完步就咁

連登app 整走埋3d touch post preview

用haptic touch啦

我有 今日咁多問題

新買ipad mini 有咩app推薦?

有

13.2倒水倒到仆街

呢個就唔清楚
whatsapp內置嗰個反而包埋？

exac7ly

一開app就有

唔知係咩嚟 好奇怪

我又冇喺itunes download過嘢

咁搞鬼

我兩部機 一部13.2 一部13.1.2都係咁彈出嚟

覺唔覺PRO MAX 重新開機好撚慢

我一部iphone一部ipad pro都有彈

咁應該係itunes store問題

補返圖

彈得好密

Xs Max都係，7 Plus快過佢

你部機既app係咪有用兩個唔同既apple id去download?
Eg. 大部份app係香港app store download 但有幾個app係日本app store download

有PAD關事架？

好似係有

全部同一個id同一個region無dl過其他地區既野 係今日先彈出黎

因為我都係咁
但下面有巴打話佢所有app都係同一個apple id
咁即係可能唔關事了

我都有，乜鳩嘢嚟呀

我都係

Btw今日XR用13.2 beta1勁倒水 SOT四個鐘就得返39%電
又不定時發熱

唔緊要

應該好多人都係咁

8GB /M 真係用得曬？
儲值卡會唔會平啲 市價平均$3-4/GB

Spotify 有平板mode

我都係用緊依個終於受夠csl

簽左 下個月尾轉
168真無限

其實下面邊隻Youtube background play最好用？
Wave
Tube Browser
DownTube

睇唔慣 係咪一較返白 其他都白返

我有用 HK id , JP id , US id 下載過嘢 ... 但冇彈過呢句嘢出嚟 !

3d touch變haptic touch即變弱智仔，所有野都奇奇怪怪，咁我當初點解比多幾千買有3d touch嘅機

但係我仲down到野

我都唔明點解apple要一刀切喺ios 13閪咗3d touch
有3d touch嘅機繼續用3d touch而無嘅咪用haptic touch，都唔知做咩一定要逼啲有3d touch嘅機共享haptic touch嘅榮耀

Csl真係好垃

csl 個花名叫 cls
因為你會用到cls

好似已經無再彈出嚟喇

xs max上13.1.2會唔會用電多左？

我10GB有機會爆

無執著所謂全速
用自由鳥學生plan好過

自由鳥平8蚊 多1gb 流量，限21mbps
而smt 可以加40轉無限 (逐月選擇），無限速度
各取所需

普通上網應該冇咩分別，如果會用data dl 野如app 果d 就會幾明顯下

會down嘢
不過可以諗諗

唔知點解當隻手同時墊喺iPad air mon 同粗邊嘅時候 用apple pencil 係粗邊附近寫嘢會好似柏金遜咁
已經幾個人喺同一部air + 用兩支pencil 試都有問題

mon貼？

一星期前去過apple store 換機
上一部都係𠵱個問題
嗰部用玻璃mon貼都係咁

Air係咁 本身預你玩具咁用
Pro先係用黎畫畫

原來HK Bussez可以check到八達通餘額
我係咪old news咗

來電冇聲唔震究竟點解決

有人話DEL哂通訊錄入面有EMOJI 既名再reboot..... 我都測試緊
比佢玩死 iPhoneX 更新完人地打黎冇聲唔震

點較架

wow

有無巴絲用緊X Xs XsMax白色，銀邊愈來愈花

你裸跑？

搵塊抺銀布搞搞

點解我唔得

用緊套 battery case

好驚表面層coating 無左，一耐左唔抹，就變藍，好似仲衰

係咪開咗silence unknown caller

我之前部ipx 都係用抺銀布, 根本唔會變藍

你部ip 中左獎?

係喎好彩咁啱睇到呢個po
應該真係好少人知

部XR 升番13.1.2好慳電

加呢個功能有啲怪
但係佢說明咗一樣嘢
八達通正垃圾

我今日先知iPhone原來有app可以check八達通

因為Card reader 減價都賣唔晒

係 中曬伏 雖然知人beta通常都唔完善
但倒水到好過份
已經唔係拎黎打機 淨係連登fb都熱熱地
無backup情況下有無方法落番13.1.2

呢兩日起身都發現部機重開過
因為我部機長連Weblock既vpn 起身發現冇左..係呢兩日先開始
利申:13.1.2

隔離apple pay 八達通post都講左好耐
仲幫埋個日本仔UAT個app

林病又搞到士多收6點
出嚟公開宣布戒嚴啦屌你老母

我淨係知八達通班高層好似唔想做咁款

應該一日黨鐵唔回復正常服務
Apple Store都會繼續收6點

陳同佳成功導致士多早收

ipad pro 10.5 有冇咩問題

個mon有機會用耐咗出白點

甩coating甩到連粒silent 制都變咗藍色

但上網睇白色機條邊根本就冇coating
我pro max 白機 9月20買 而家都已經花鳩晒
準備要買塊試下
無印果張O唔OK

Memoji stickers 好撚煩 成日要禁多次嗰frequently used鐘制去返emoji嗰到 有無方法整走佢？

屌ios13好撚多殘體字

銀色會甩咩? 應該唔會wo, 我裸機都冇甩

用過, 唔錯

太空灰甩到金色藍色紫色都見過

13.0都好地地
13.1出哂事

索性轉英文睇到燥

戴口罩可以解到Face ID
因為開咗 require attentions for face ID
亦因為咁樣所以戴太陽眼鏡就會Unlock唔到

你副太陽眼鏡反埋紅外線點開

冇

但係7plus都read到

真係喎
港版無felica都讀到

就係因為呢個功能 所以太陽眼鏡係unlock唔到
相反 戴住口罩都開到
係iOS進化咗定FACE ID廢咗？
口罩都解到 單靠雙眼就得

呢個功能淨係check你係咪望部機

太陽眼鏡多數都會反埋紅外線走 開唔到

有冇人對Airpods 好似我咁
利申第一代

我一邊用10-15分鐘就玩完

好 買兩包試下

白機銀邊Pro max同 Xs max條邊摸上去硬係覺得有分別

痴線 咁快

等緊月尾airpods 唔知出唔出
張宣染圖好正

出門時戴 落街等車 上車就冇電
另一邊挨到一個鐘左右
好想買新 又想等第三代

想問下有冇人知點解ios 13.1.2 個icloud keychain 整極都自動關左，開唔到同步
網上搵晒方法都唔得
但mac就有同步

即刻試用左
真係有效 但我有條花得滯 抹完都唔得
見網上又有人話抹完再用牙膏刷多次 有冇人試過

咩銀布？係咪眼鏡布？

唔係 有d特別物料的

google 拋光布

我部xs max拋完拎去trade in 個人話keep得咁好

一包好似有2 張

識玩啊

抺完會閃啲, 冇咁暗啞

你地係咩色？
金色 抺完會唔會花

聽講會甩coating
但我金色咁耐都無花求其用水抹乾淨

silver

會 上面既方法係只FOR 銀色

3張 但而家淨番一條花痕抹唔走
巴打仲有冇方法

Up左上ios13之後 click 啲link唔識用apps開
全部變晒用safari 開 有冇得搞？

除咗銀包其他都會甩

銀色*

係 好煩

我口罩解唔到

但第三代轉入耳式
唔係話唔好，但我覺得掛耳舒服過入耳
入耳用得耐隻耳好痕

我都唔得 一日帶9個鐘口罩

我右邊幾秒就完

Apple store關6點？

今日8點

6點

Iphone個照片app 個排序有無得set由上而下碌
依家係下而上碌

係 sir

究竟幾點？

6點 快去

遲咗一步 仆街林鄭

輕輕抹第一野，已經見到效果。
心諗cls 之後用多少少力抹，好返9成有多，太深嘅花痕都好明顯有改善

多謝咁多位巴打。Btw，Muji $25，3塊

咁黑嘅

中學玩DT既經驗話比我知，咁係正常既打磨

Update ios13 卡係apple logo係咪冇得fix?

Use itune again

想買部7plus二手做後備機是咪不智

咁樣出部256GB抵唔抵？

第1次買閃魔抗藍光MON貼...原來咁鬼黃

iphone 8 plus會唔會lag好多或者曬電咗？

起碼都8plus/XR

點解 見我啲frd用iphone7都好順 想知多少少

新MacOS係咪食左十幾gb

rayban之前解唔到鎖 開左呢個功能就得

點樣用

新買 s5 有無需要買 moon 貼比佢
有 care+

可以唔使貼

好似好易花咁

想問有咩block youtube廣告嘅app?
本身唔介意廣告但依家日日都出支那廣告,仲要播兩次
唔介意比少少錢

月費幾錢先？

佢寫596

當9899客戶價買機 除開都係184一個月
屌得過啦

電唔得+打機開始有啲吃力

不過你淨係後備打出打入就ok

down app咪用到...

用其他youtube app

有新beta未 對上兩年都無帶過尿袋出街 琴日要開始帶返

想問下有無方法過啲片落ipad到睇又唔使用itunes
ios 新手 唔該咁多位巴打

有 sendanywhere

咁係咪代表開咗呢個功能，就變咗唔係Face ID
係Eyes ID
雖然幾方便 但單靠對眼解鎖好似好危危

唔該巴打
想問多少少, 係咪將ipad直拮落電腦就可以drag and drop

我見到了 upload 上 web 再download落嚟

有無巴打呢兩日係apple store成功walk in買到iphone 11 黑/白？
打算呢兩日去

有冇人用唔到Sidecar ? 一直顯示The device timed out.

要升ios 13先得？

11 黑白應該任買咁滯

黑白紅黃都好易買

想問下買Apple care+個陣係咪一定要部機無事既情況買？
出左事先買係咪唔得?

利申 新買無耐跌爆
純粹問下 唔得唯有買過

無爛先有得買

機都著唔返了
普通Apple care係咪$4xxx換機？

...完全唔係
一樣係Face ID

Cercube 5個app 免費
但唔想revoke 可以用buildatore (third party) apps store 黎down
利伸 用緊

不如do not disturb

8plus

咁聽日去睇下8plus 先 thx chok

但口罩遮住面 但靠眼都解到
係咪bug?

口罩薄係過到 同埋佢會學你個樣
你戴口罩用密碼入得多會學

唔介意俾少少錢咁你俾youtube月費咪無廣告？

我本身諗住戴口罩set後備臉但佢一定要我除罩

戴太陽眼鏡用密碼入都會學啦咁？

Mute某d group？

有wifi既時候，用黎傳大容量既野極好用，有返咁上下快

用左兩個星期11pro 有d野想問下大家
1.玩2k mobile部機會特別熱 玩幾分鐘就會lag機 係隻game問題定部機問題？ 以前x無發熱無lag機問題
2.睇youtube comment 會laglag地甘 係咪正常？

想問下ios13 keyboard下面條嘢有無得熄
已經熄左聽寫 但仲成大條空位keep住係度好礙眼

請問各位巴打 11 pro 會用咩mon 貼？ 閃魔定apple 賣果隻thx

你副鏡會反埋紅外線咪唔得囉

認真求教

無 本身預咗位

幾時先有返台灣國旗呀屌

依個咩姿勢

好詳細

我部iphone 11 pro update左13.1.2之後就唔識響同震，有冇方便解決呢個問題??依家搞到我好困擾

今日Apple Store營業時間應該正常番？
我都想買嘢

11-8

最怕佢突然又變番收6

用線過既得中國軟件 同埋都要你裝埋itunes
無線就可以用kmplayer infuse vlc nplayer呢啲播放器app
可以直接由電腦upload入手機

係咪用上面巴打講嘅 send anywhere
如果我pc upload上 onedrive
再喺iphone/ipad 裝onedrive download落嚟得唔得

Sd card

你覺得Xs max otter box 348果隻密集恐懼症黑色case靚唔靚？

咁大舊不了

Xs max本身就大舊，論外貌呢

我講果啲app本身就有過片功能
Sendanywhere都做到 都係慢慢地
Onedrive都得既不過好慢

Deliver quietly 呢？

唔靚
Figura Series靚好多

已入手iphone 11

唔該晒巴打 我試下先

今日我地遲開，然後收8

想問 11 pro 芒邊出面條隙入得到紙係咪意味住防唔到水？

我果部已經入哂塵

仆街apple跪左 Hkmap.live再下架

奶共apple

出面已經吹緊裝修

今次真係兩難
Apple好用又著重privacy過google
真係唔會揀android

勢估唔到陳同佳掀起咗全球反/奶共嘅熱潮

我屌你tim cook
BackupHK都冇埋

又改咗收5

google photos / drive都得

好彩冇幫襯11 pro

用nas最方便

唔係預左咩

其實除左kaiboard仲有咩鍵盤好用
有時入到某啲網站一定要打數字，唔知係咪唔支援彈唔到kaiboard出嚟 佢彈返apple本身嗰個,但係我刪哂所以打唔到字 好麻煩

之前肯放生

算啦
呢期睇怕都係同walkin無緣
可能AOS算

放唔到啦，呢兩單明顯係北京要求

呢幾日啲國際戰線突然多到

我幾撚驚支共會放軟態度唔逼apple

800-908-988戰線要繼續
問keyboard emoji又好apps store又好，call爆坡狗office個電話先

聽聞舊Air升Catalina會慢咗
都係唔搞住

pro就主力更加唔up

強国呢期發哂癲周圍咬人
香港/NBA/維尼/South Park/電莖乜都咬咗先算

其實應該email過美國總部

email唔會有case id比到你
打電話目的係要同一個issue有大量投訴記錄
佢地自己都認左國旗emoji單野係接到好多投訴

果粉表示Apple呢鋪抵撚死
風頭火勢仲要繼續奶共

我唔係專登要搞鳩生果
我都成屋Apple野
係佢自己唔生性有70-14億市場不顧係都要走去奶共
仲要14億入面都唔知有幾多%係買得起

而家希望國會會介入引導返生果去正途

本身download 咗hkmap.
然後打算用itunes backup.
咁如果我restore backup from itunes, 個app 仲用唔用到？

正如Bob 叔講，中國1%市佔都多過香港100%市佔，呢個係現實。

講真人地強国覺得屎為先係世界第一
apple又何苦奶落去奶到冇哂自己呢

尖沙咀收5因為有事發生
其他提早收6

強國收入好多㗎，apple 今次我覺得都係因為強國比壓力先跪，而要做嘅好似nba 咁投訴加話比議員知，搞到全美國都覺得抗中先啱，你睇下harden u turn 撐番主席就知

想問更新app
有冇得縮少 次次登出都要拉好落先登出到

但呢1%要放棄好多嘢先爭取到
仲要係隨時會食碗面反碗底

強國人身體很誠實，買apple 係好多人

之前點會放棄好多野，係依家炒起抗中熱潮先會難搞咋嘛， google apple amazon 間間都奶㗎啦

教你小小ios技巧
拉落去果陣 最右邊有條小bar
hold住就可以直接拉到最底

Icloud 直接過file
Nas就直接播
兩種都有用緊 互補

請問如果我用美國apple id down左個app之後換返做香港apple id ，我用美國apple id down嘅app會唔會用唔到/更新唔到？
美國d銀行app香港down唔到...

用到，更新都一樣可以唔洗轉Apple ID
不過del左想再裝就一定要轉返去US store先down得返

有試過但我唔太Care
我自己又有時會戴單邊
反而係初初100%可以用好耐
依家兩粒鐘左右就響第一次無電聲
如果全日用要差3-4次

唔該，咁我開多個美國apple is

冇留.ipa檔應該唔得

setting咪有得logout

電池效能99%
換左電年半後跌左1%
原來我部6仔已經用左4年半了

點解可以咁勁？

係咪可以用嚟畫連豬

如果拎部iphone7去換電 比藍精靈見到個mon崩咗 會唔會要我換埋個mon

關於青天白日旗emoji, Apple頭先再打比我跟進
聲稱開發果邊好重視呢個問題
要求我分別send iOS13.0有國旗同埋iOS13.1.2冇國旗既screen recording比佢地

有少少就住呢個問題向我地跪既跡象

未打800-908-988既好快D同我call爆佢

一鎖機就斷wifi嘅話可以set下router訊號間隔, 由100ms改做20ms之後無再斷過一直用到whatsapp web

風頭火勢仲奶共呀嗱
一陣侵取消mac pro嗰堆批左嘅括免關稅就好笑

好似圍尖沙咀狗屋還眼

應該要叫apple搵返邊個commit嗰段code條友出嚟表揚下佢

幾時批免關稅mac pro made in usa, parts 免關稅月頭就ban 咗啦

部十仔開始頂唔順，依家買11定11pro好，大家有咩建議

用緊11pro 就係由X轉

有無email cap

打機好吃力，又熱又快無電

換電啦